裝曱車(可能)可以撞磚牆、踩 Lego 好威威，但係...

驚佢唔識飛
所以千祈唔好做，驚佢爆炸

磚牆後面收埋個斜台？

唔好

弱智 個斜台咁高
你咁講不如後面挖個窿

中二病發作

唔洗咁高，唔知如果斜到上1.5米
跌落嚟架車會點

你教我點整

其實佢哋有直升機睇住我地嘅......

現實世界有人用緊啦

臥底便衣入唔到大學，派五毛大力屌把關守門既手足

你不如話整個彈弓台好過

或者調轉用

呢個先啱

咁叫教咗？

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

用磚搭唔搭到

磚金字塔

如果要防止汽車坦克衝擊, 呢樣仲有效, 係二戰既Proven tech

睇落唔係好複雜

又見到呢種

挖窿有用得多

成碌鳩咁，唔好囉嚟屌曱甴乸
你老婆係水炮車

直升機睇到曬

唔係陷阱係 road block

唔係陷阱，roadblock 嚟
明知我哋整咗佢都過唔到

你估下

用老鼠膠好過啦

其實疊三角形係好過平砌

唔好咁多幻想啦

依個OK wor !

講真未撚見過依舊野

好波

斜坡

樓主係天才工程師
註定坐上高達拯救香港

你當人弱智咩
佢地搵步兵睇晒位先
除非玩水泥痴磚做斜台，然後上面用散磚唔用水泥砌返個斜面做矮牆

呢個真，陷阱

呢個高度實過到㗎，架警嫂過唔到咁解咋嘛

六四時見到 長安大街 十線行車線
四架巴士瞓底 東西線各倆部
坦克車都過唔到啊

裝曱車

滙豐總行車場入口有

撚會聽咩 班黑警上曬腦 覺得自己無敵

Why not both？ 跳台跳落個窿到

其實人哋整得呢啲都係想人哋知難而退，
目的係望到就唔過，唔係整爛部車

其實唔使好似條gif咁誇張
搞到佢”long”底都已經有效果